最近有兩位在囚手足生日

1.【白羊座手足生日祝福】

為4月生日嘅手足徵生日書信!!!

如你有意成為寫信師，抬頭可寫比
白羊座仔仔，並於2021年4月12日或之前，將信件以親身/郵寄方式交往（天水圍連線）辦事處代為處理。

P.S由於懲教署對於卡片數量有所管制，建議以信件方式寄予手足

2.【為鄭手足送上生日祝福】

鄭手足已還押逾1個月，今個月尾她將在獄中渡過生日。石牆花在此呼籲有心人為她來寫生日信，歡迎大家寄生日信件給這位手足，將溫暖送到她的手中🙏🏻

為免信件延誤，請在4月16日前把信件寄至石牆花。

地址：九龍荔枝角青山道485號九龍廣場11樓01室

***由於懲教署對卡類（生日卡/節日卡等）有數量限制，敬請大家不要寄生日卡過來，石牆花只會轉寄生日信，感謝！

寄畀1. 白羊座手足

🔻 以下為天水連線聯絡方法🔻

官方頻道：@tswconnection

伍健偉
@tswconnection_LuciferKng
林 進
@tswconnection_lamchun
侯文健
@tswconnection_haumankin
關俊笙
@tswconnection_leonkwan

電話聯絡：
伍健偉：56808500
林 進：97467106
侯文健：67601781
關俊笙：57148371
天水連線：96531637

辦事處地址
關俊笙：天水圍天恩邨恩福樓地下5號
林 進：天水圍天瑞邨瑞財樓地下2號
伍健偉：天水圍嘉湖 + woo 一期251室
侯文健：天水圍新北江商場1/F B6號舖

生日快樂

希望多啲人寫信

生日安好

。。。

【為牆內手足徵集書本及最新書單】

我們正徵集以下1本已絕版書本，如果你能於3天內捐贈，請通知我們！

1. 末日關鍵求生術 戰鬥知識與技能

我們整合了最新的書單供牆內手足參考，然而我們未能接觸所有的在囚手足，歡迎在囚手足親友挑選適合的書本免費領取或將書單印刷成信件寄到手足手上作參考。

書單連結：

＊書單並未包含書評投稿

天水連線X抗爭點滴X燕子生命－寫信師計劃

在囚手足支援手冊

旁聽

首宗國安法案件明日於高院提訊 另有12港人其中2人明日於區院提堂 2宗暴動案亦將於明日判刑

有時間請去旁聽

推

推推

Happy birthday

記得寫信同佢哋講

多謝，幫推

燕子stack唔stack夠信

唔知

聽日再stack

同同豬

晚安

寫信需知

by燕子生命

祝你年年有今日

寫信

Push

</3

祝手捉们年年都係監倉過